用lihkg 點派膠俾人

個掣係邊度

係你老母個閪度